Youtube真係痴撚線，同鄧小樺吹水、討論譚德塞譯名都黃標

話冇支那種做手腳邊個信

初時就話不討好廣告商，
依家就搬龍門係唔可以為敏感話題提供金錢誘因，
即係就算有廣告商唔介意，YT都唔俾收益你。

Google 係呢個世界最勁 AI 嘅人，代表乜嘢自己諗。

Do evil

PUsh

唔關AI事
係有支那賤畜搞鳩個AI

美國處理下google好喎

我估如果一個channel大部份片都係黃標，系統自動判斷你新片係黃嘅機會都大啲

佢 6條片 2 條黃標
而且本身都無"前科" 俾youtube 判斷

google 堆data scientist 全部中國人